一人一句，天宮一號墜到香港人會講嘅說話

不如我地今晚OT

仲洗唔洗返工

疾疾護法現身

香港冇波特喎